有冇公屋狗屋企係冇碌架床？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問

咁你係公屋人

公屋羊

我冇床
訓地下

你估你番咗去徙置區年代

自己一個人住個D味冇

之前有

有 放係門口 咁先有公屋味

子母床先經典
老母瞓上格
我瞓中間
家姐瞓拉出嗰格